首先，美國和中國必須對彼此不可減少的戰略紅線有一個清晰、細緻的瞭解，以幫助防止因誤判而發生衝突。 美中戰爭將使對烏克蘭的破壞相形見絀。 雙方必須立即行動以避免這一局面，陸克文，2022年4月4日 
 小說拓展到對牧師妻子和孩子的道德危機的思考，對倫理生活不可簡化的複雜性進行了令人振奮的審視。 2021年最好的10本書|華盛頓郵報編輯和評論家| 2021年11月18日|華盛頓郵報 
 構成意識體驗的特質是不可約的，無法映射到任何其他事物上。 以下是我們如何知道人工智能是有意識的-如此浪漫的事實Joel Frohlich |021年3月29日bbbnautilus 
 但是，早飯差不多已經吃完了，再往後退的必要也就減少到不可減少的程度了。 痛苦天使|E f·本森 
 你知道，對像你父親這樣的人來說，信念是不可分割的元素——它們不能被分割，也不能以不同的方式組合。 《人鬼故事》伊迪絲·華頓 
 在這段時間裡，有一類事實特別頑固，難以減少，他仔細研究了一番。 《威廉·詹姆斯書信》第一卷|威廉·詹姆斯 
 這種邏輯是無懈可擊的，它將不可減少的快樂和痛苦作為估值標準。 實驗邏輯論文集|約翰·杜威 
 那麼，如果他有時會犯錯誤，而某些矛盾最終仍然無法消除，又有什麼可奇怪的呢? 布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》，第57卷，第356號，1845年6月|各種